一人n個民主地方嘅體現

投票對我嚟講唔係民主，
但反而我覺得國會一聽到官員有問題就會召開聽證會係其中一個體現。